CC台啲細蚊仔其實寫過essay未？

論點>論據>論證>結綸
撐加泰，美國會反枱唔幫香港> 美國唔支持加獨 > ? >唔好撐加泰
講咗成個星期都linkage唔到

好喇，宜家中国口交部串美國對香港咁多嗲，對加泰就唔出聲，成班就話中国叫人撐加泰
中国撐加泰 > 中国串美國double standard > ？ > 唔好撐加泰
WTF???
我Form 4嗰時咁樣寫Essay，老師係直接話IR架......

歐美口講唔支持加泰獨立，但有冇叫西班牙打壓加獨啊？普伊格德蒙特宜家喺邊度9up緊啊？成班賤種狗日撚日FF啲risk出嚟叫人收皮，多撚餘啦

cctai平均智商唔知有冇90

佢地話IQ50都明呢個logic

閱讀理解都唔能識啦
羅蛇個天琦post成班唔知羅蛇想表達咩就係到亂屌

明明口交部話緊美國double standard就講到中国支持加獨

去多幾轉cc台 我覺得我可以做中文補習名師了

勁

快！全世界入嚟同我推上熱門！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

你邊位
點解要入

各有各做姐 你咪唔好入囉

唔係bot?

我由返工推到放工都仲推緊
都仲未推到上熱門
你竟然話我係bot

又jer

p牌仔梗係啦

唔上熱門唔緊要咖 有人搞就得咖啦

Btw知唔知幾時甩到
我六月頭申請

你落7仔買卡甩到

咪做連狗打手

20蚊一個月人工 好好賺

屌奶星我做法律呃班細路仔都呃唔到廿蚊

比利時= 共狗

不過你個po有隻賤種珠海狗係到搞分化

最撚好笑今日見到件大師人地撐香港係撐政治犯，撐加泰係撐獨立，所以唔可以撐佢地

屌你老味Puigdemont都唔講啦，知唔知呢鑊導火線係咩架

小碎步？

咪笑鳩人

你去起下條友底

但係佢又支持㗎喎 好矛盾

珠海狗金句

樓主公認波台top3蠢都夠晒撚cc台

CC台：五毛 blocked

完

你top25

boa先係

唉咪撚嘈啦 想支持反警暴既咪去 唔支持覺得歐美唔鐘意咪唔好去囉 咁都有得嘈 團結度真係衰撚過無腦藍屍

屌你

論點>論據>論證>結綸

班賤種唔撚叫人地做加泰狗先嘅根本就費撚事理佢地

志兄捉字蝨能力波台top2

決定咗註冊呢點做特色，以後我都會隨機開個post隨機打錯一個字

父哥錯字能力都好勁

25夠未

講到好似特登咁

好難停

咪25